［幻想小說］ 遊擊軍

［幻想小說］ 遊擊軍

20XX 年： 香城

那年， 香城進入左軍法統治既年代。 市民自由受到侵害。 為左避免自由受到侵害， 人民都走上街頭。。。示威愈來愈激烈。。。。。
而軍政府為左控制局面， 成立左一支全身黑色戰鬥服而成既部隊 - 泰坦斯-希望以武力來對市民作出驅散。

地點： 香城麻油地

阿勇： “警察可以事無忌旦打平民， 主要原因係因為佢哋有殺人既武器 - 槍。

如果， 只是如果。 我哋有一班人踩好晒線， 睇啱警車出入時間， 伏擊佢哋。。

佢哋通常一車入邊都有防彈衣， MP5 ， 同埋雷鳴登。

如果我哋用汽油彈， 再加上刀， 理論上可以劫持佢哋搶晒D架生！

有左槍炮， 泰坦斯就再唔會敢亂向人民開槍！ 因為佢哋知道， 人民係有能力打番佢哋轉頭！！！”

阿和：“ 唔係咁好呀。。。 我哋既目標, 係香城再度有民主自由， 唔係。。。”

阿勇：“成日叫人 退， 散， Be water。。。
water 完又點？佢哋就係知道我地即使披上狼皮， 一收到散水命只會好似綿羊仔咁係街角， 捷運站比人屠殺！ 水既真意， 并唔單止人地打落來就化成水滴左閃右避， 而係迫到埋身就要團結一致， 由水滴變成山洪！ ”

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@To be continued.